# Лабораторная работа №2

##### студентки гр. Пибд-22 Саид абдуллах



# Входы
>**исходную систему счисления (2-16);** 

>**конечную систему счисления (2-16);**

>**число в исходной системе счисления**

# Выход
>**После расчетов программа выводит данное число в конечной системе счисления.**

# ссылка на видео https://youtu.be/hGSrPJzha7U
